\begin{minipage}{0.75\linewidth}
	{\small Cette grille de SquarO est à compléter en noircissant un certain nombre de ronds blancs de telle sorte que le chiffre présent dans chaque case indique le nombre de points noirs qui l’entourent.}\\
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	\SquarO[Longueur=4,Largeur=4,Graine=2024,Solution,Echelle=5mm]
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	
	\begin{center}
	
	
	\SquarO[Longueur=10,Largeur=5,Graine=2024]
	
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
		
		
\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv2nde/enigme1_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


